機票價錢問題

有無人可以解答一下點解expedia同支那ctrip啲機票價錢可以相差咁遠？同一間航空公司可以相差五，六舊水。
利申，啱啱去旅行都係用返expedia，感覺穩陣啲

正常應該唔會差太多
如果真係差
Expedia 好似會退差價比你

只限酒店

因為諗住十月去東京，check過兩個網，同一個日子時間，港航一張機票可以差成六百幾蚊

直接上港航個網睇幾錢

其實應該download返個skyscanner ，揀哂你去既日子地方佢會彈哂出黎比你睇邊個網站買最平，當然你玩大陸國內機用返ctrip啦

無話邊個網買最平架，時不時d旅遊網頁都會做優惠，只不過expedia好少會做到好平囉

SKYSCANNER +1

而家dl